<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_actor_hello_pda">
        <text>У меня довольно хороший КПК — лучший из тех, что можно найти в Зоне. Можно ли его как-то улучшить?</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_actor_hello_drive">
        <text>Я нашел эту флешку на теле, но не хочу подключать ее к своему КПК, не зная, что на ней находится. У вас есть что-нибудь, с помощью чего можно безопасно прочитать ее содержимое?</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_actor_hello_waitingtools">
        <text>Эй, насчет модификации КПК...</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_npc_hello_pda">
        <text>Ну, дайте посмотреть, что у вас там, и я вам скажу.\n

		\nО да, это действительно отличная штуковина. Она полностью поддерживает Kill Tracker и даже имеет GSM-модуль, позволяющий ей связываться с другими КПК сталкеров, которые находятся поблизости, но не подключены к нашей частной сети.</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_npc_hello_drive">
        <text>Без этикетки, весь в царапинах и пятнах крови... да, выглядит вполне безопасно. Хорошо, что ты пришел ко мне — у меня есть запасной КПК, который я держу вне сети для таких случаев.\n

        \nДавай посмотрим. Мои сканеры не нашли вредоносного ПО, но... ого. Чего бы я ни ожидал, это точно не то, что я ожидал.</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_actor_ask_pda">
        <text>Подождите, что это значит? Разве подключение к сетям других фракций не является огромным риском?</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_npc_ask_pda">
        <text>Ну, конечно, но у нас чертовски хорошая защита. Бандиты? Хорошая информационная безопасность от бандитов — это когда пароль не «блядь».\n

        \nНо вы не ошибаетесь — подключенный к сети КПК всегда представляет опасность. На реальном поле боя даже наличие у вас отключенного мобильного телефона — это прямой путь к артиллерийскому удару или удару беспилотника FPV по лицу. Однако здесь, в Зоне, преимущества обычно стоят того.</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_actor_ask_drive">
        <text>Ну же, не держи меня в напряжении.</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_npc_ask_drive">
        <text>Это схемы для усовершенствованного КПК военного стандарта и набор специальной прошивки для него. Я уже видел эту модификацию раньше — и она точно не была сделана здесь, в Зоне. Она должна была появиться от каких-то спецназовцев или наемников — тех, у кого есть связи и серьезные технические возможности.

        Для этого нужен стандартный КПК 3.1 и несколько довольно дорогих компонентов, но модификация предназначена для применения в полевых условиях — любой, у кого есть нужные инструменты, может ее сделать. С правильными кодами доступа она может даже подключаться к частной сети другой фракции.</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_actor_askmore">
        <text>Например?</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_npc_askmore">
        <text>Ну, если вы достаточно дружны с какой-то фракцией, то можете попросить одного из своих приятелей предоставить вам доступ. Сделайте это, и вы увидите их парней на своей карте так же, как и своих. Но будьте осторожны — их лидеры, скорее всего, не будут в восторге от этого, как и наши.</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_actor_seefoe">
        <text>Ну да. Можете себе представить, что произойдет, если враг получит такой доступ?</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_npc_seefoe">
        <text>Такое уже бывало, и, поверьте, головы летели. Поэтому я больше не занимаюсь такими модификациями. Но если вам удастся раздобыть несколько конкретных вещей, вы сможете преподнести врагу такой же неприятный сюрприз.</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_actor_asktools">
        <text>Дайте угадаю: вы собираетесь отправить меня в экспедицию на другой конец Зоны, чтобы достать какую-то дурацкую советскую научную хрень, которая, скорее всего, была зарыта там не просто так.</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_npc_notools">
        <text>Нет, мне просто нужны подходящие инструменты — полный набор, включая калибровочный комплект. Принесите мне их, и я покажу вам, как установить новую прошивку, подключить вашу пользовательскую информацию и настроить ее на частоту GSM вашего КПК. Но это моя цена — я не одалживаю такое оборудование и не учу бесплатно.</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_npc_hastools">
        <text>Ха! Уверена, ты ожидал какого-нибудь утомительного поручения. Нет, ты уже так много для меня сделал, в том числе и достал мне нужные инструменты для калибровки. Дай мне секунду, я загружу твою пользовательскую информацию и частоту PDA.\n

        \nВот. Послушай, я поделюсь схемами и покажу, как установить прошивку и все такое, но я уже получил предупреждение о том, что не должен сам делать эту модификацию — ты всегда можешь пользоваться моими инструментами, но тебе придется самому найти детали и собрать все вместе.</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_npc_drivetools">
        <text>Ха! Уверена, ты ожидал какого-нибудь утомительного поручения. Нет, у тебя уже есть доступ к необходимым инструментам для калибровки, а поскольку у тебя есть и схемы, теперь тебе нужны только детали.

        \nПослушай, я уже получила предупреждение о том, что не должна сама делать эту модификацию, поэтому тебе придется найти эти детали и собрать все самостоятельно. Удачи.</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_npc_gottools">
        <text>Да, спасибо, что принес мне эти инструменты. У меня здесь есть набор схем, которые, думаю, тебе будут интересны. Для них нужны довольно дорогие компоненты, но оно того стоит.

        \nСлушай, меня уже предупредили, что я делаю эту модификацию на свой страх и риск — ты можешь пользоваться моими инструментами, но тебе придется самому найти эти детали и собрать все самостоятельно. Удачи.</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_npc_waitingtools">
        <text>Я же сказал, мне нужен полный набор инструментов, чтобы помочь вам с этим.</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_actor_howto">
        <text>Эта модификация КПК выглядит сложной. Как она работает после сборки?</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_npc_howto">
        <text>Если вам удастся заполучить КПК другой фракции, подключите его к криптографическому модулю. Он просканирует память и хранилище КПК в поисках незащищенных данных, паролей в открытом виде или чего-либо еще, что позволит вам взломать их сеть. Если это произойдет, он уведомит вас.\n

        \nПросто имейте в виду, что рано или поздно они обязательно это обнаружат, поэтому воспользуйтесь этим, пока они не сменили коды.</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_npc_scramnoob">
        <text>Ты, наверное, шутишь. Ты такой зеленый, что химера выплюнула бы тебя за то, что ты недопеченный. Кого ты подкупил или ограбил, чтобы заполучить такое снаряжение?\n

        n\Неважно, просто дай мне знать, если у тебя есть настоящие дела.</text>
    </string>

    <string id="st_dialog_mpda_askrecipe_actor_bye">
        <text>Хорошо. Спасибо за ваше время.</text>
    </string>

</string_table>