
<string_table>

	<string id="st_wpn_grot">
		<text>MSBS Grot C16A2</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_grot_descr">
		<text>MSBS Grot — это семейство модульных винтовок, разработанных и производимых польским заводом FB Radom. В настоящее время винтовка состоит на вооружении Сил территориальной обороны Польши и призвана заменить FB Beryl в качестве основного стрелкового оружия Войска Польского. Данный вариант с индексом C16A2 оснащен 16-дюймовым стволом и, по сравнению с ранними версиями, имеет удлинённое цевьё, усиленный ударник, а также улучшенную рукоятку и приклад. Похоже, предыдущий владелец заменил стандартный приклад на Magpul CTR, а также установил ЛЦУ и переднюю рукоятку.</text>
	</string>
	
	<string id="st_wpn_grot_short">
		<text>MSBS Grot C10A2</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_grot_short_descr">
		<text>Укороченная версия польской модульной винтовки MSBS Grot. Вариант C10A2 оснащен 10-дюймовым стволом и укороченным цевьём для повышения эргономики, снижения веса и общей длины оружия. Это делает винтовку идеальной для работы в стеснённых условиях (CQB), хотя и ценой повышенной отдачи и снижения начальной скорости пули.</text>
	</string>
	
	<string id="st_wpn_grot_short_tan">
		<text>MSBS Grot C10A2 (FDE)</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_grot_short_tan_descr">
		<text>Укороченная версия польской модульной винтовки MSBS Grot в песочной расцветке (FDE). Вариант C10A2 оснащен 10-дюймовым стволом и укороченным цевьём для повышения эргономики, снижения веса и общей длины оружия. Это делает винтовку идеальной для работы в стеснённых условиях (CQB), хотя и ценой повышенной отдачи и снижения начальной скорости пули.</text>
	</string>
	
	<string id="st_wpn_grot_tan">
		<text>MSBS Grot C16A2 (FDE)</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_grot_tan_descr">
		<text>Модульная винтовка MSBS Grot C16A2 в песочной расцветке (FDE). Оснащена 16-дюймовым стволом, усиленными внутренними механизмами и улучшенной эргономикой. На данном экземпляре установлен кастомный приклад Magpul CTR, лазерный целеуказатель и тактическая рукоятка для более стабильного контроля при стрельбе.</text>
	</string>
	
	<string id="st_addon_sil_grot">
		<text>Глушитель Steel Pegasus L Air</text>
	</string>
	<string id="st_addon_sil_grot_descr">
		<text>Титановый глушитель украинского производства от компании STEEL.</text>
	</string>

</string_table>
