<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<string_table>
	<string id="st_wpn_uzi">
		<text>IMI Uzi</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_uzi_s">
		<text>Uzi</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_uzi_descr">
		<text>
		Uzi - это пистолет-пулемёт со открытым затвором, автоматика которого работает на энергии отдачи затвора свободного хода, разработанный майором Узиэлем Галом («Узи») в конце 1940-х годов.\n
		Это был одним из первых представителей оружия, использующего телескопическую конструкцию затвора, которая позволяет разместить магазин в пистолетной рукоятке компактного оружия.\n
		Будучи сконструированным в основе своей из штампованного листового металла, Uzi имеет относительно малое количество подвижных деталей, что упрощает его разборку для обслуживания или ремонта.\n
		Производимый Israel Military Industries, FN Herstal и другими оружейными предприятиями, пистолет-пулемёт используется по всему миру в качестве штатного оружия полиции и спецназа.\n \n
		%c[ui_gray_3]НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] прицел Barska ES AC10632 (после модификации)\n
        %c[d_purple] • %c[ui_gray_2] глушитель 9 мм\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_uzi_mini">
		<text>IMI Mini Uzi</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_uzi_mini_s">
		<text>Mini Uzi</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_uzi_mini_descr">
		<text>
		Впервые представленный в 1980 году Mini Uzi - это модификация пистолета-пулемёта Uzi с открытым затвором, автоматика которого работает на энергии отдачи затвора свободного хода.\n
		Компактная версия знаменитого Узи, которая, несмотря на свои небольшие габариты, по-прежнему сохраняет прочность и надёжность оригинала.\n
		Обладая меньшей длиной ствола и немного модифицированной механикой, модификация Mini Uzi демонстрирует гораздо высокую скорость автоматической стрельбы за счёт укороченного затвора.\n
		Эта версия особенно популярна для операций в городских условиях и ограниченных пространствах.\n \n
		%c[ui_gray_3]НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] прицел Barska ES AC10632 (после модификации)\n
        %c[d_purple] • %c[ui_gray_2] глушитель 9 мм\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_uzi_micro">
		<text>IMI Micro Uzi</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_uzi_micro_s">
		<text>Micro Uzi</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_uzi_micro_descr">
		<text>
		Впервые представленный в 1986 году Micro Uzi - это модификация пистолета-пулемёта Uzi с закрытым затвором, автоматика которого работает на энергии отдачи затвора свободного хода.\n
		Невероятно компактная модификация Uzi с прикладом, аналогичным оному Mini Uzi.\n
		Имея ещё более укороченные ствол и затвор, а также - высокую скорострельность, Micro Uzi демонстрирует точность одиночного выстрела при стрельбе с закрытого.\n
		Пистолет-пулемёт использовался в рядах нескольких вооружённых сил, пока на смену ему в 2010 не пришла более современная версия - Uzi Pro.\n \n
		%c[ui_gray_3]НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ:\n
        %c[d_purple] • %c[ui_gray_2] глушитель 9 мм\n
		</text>
	</string>


	<string id="st_mag_uzi_9x19">
		<text>20-зарядный магазин для Uzi под калибр 9x19</text>
	</string>
	<string id="st_mag_uzi_9x19_s">
		<text>20-зарядный магазин для Uzi</text>
	</string>
	<string id="st_mag_uzi_9x19_descr">
		<text>
		20-зарядный магазин, предназначенный для пистолетов-пулемётов семейства Uzi. Стандартный вариант, который используется в модификациях Mini и Micro.
		</text>
	</string>
	<string id="st_mag_uzi_9x19_extended">
		<text>32-зарядный магазин для Uzi под калибр 9x19</text>
	</string>
	<string id="st_mag_uzi_9x19_extended_s">
		<text>32-зарядный магазин для Uzi</text>
	</string>
	<string id="st_mag_uzi_9x19_extended_descr">
		<text>
		32-зарядный магазин, предназначенный для пистолетов-пулемётов семейства Uzi. Стандартный вариант магазина, используемый оригинальной Uzi.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_uzi_11.43x23">
		<text>12-зарядный магазин для Uzi под калибр .45 ACP</text>
	</string>
	<string id="st_mag_uzi_11.43x23_s">
		<text>12-зарядный магазин для Uzi</text>
	</string>
	<string id="st_mag_uzi_11.43x23_descr">
		<text>
		12-зарядный магазин, предназначенный для пистолетов-пулемётов семейства Uzi. Модифицирован для работы с патронами калибра .45 ACP.
		</text>
	</string>
	<string id="st_mag_uzi_11.43x23_extended">
		<text>16-зарядный магазин для Uzi под калибр .45 ACP</text>
	</string>
	<string id="st_mag_uzi_11.43x23_extended_s">
		<text>16-зарядный магазин для Uzi</text>
	</string>
	<string id="st_mag_uzi_11.43x23_extended_descr">
		<text>
		16-зарядный магазин, предназначенный для пистолетов-пулемётов семейства Uzi. Модифицирован для работы с патронами калибра .45 ACP.
		</text>
	</string>


	<string id="st_up_uzi_rail_name">
		<text>Планка для крепления оптики</text>
	</string>
	<string id="st_up_uzi_rail_descr">
		<text>
		Установка планки, предназначенной для крепления различных оптических приборов на пистолет-пулемёт Uzi.
		</text>
	</string>
</string_table>
