<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<!--
	Weapons
-->

<string_table>

	<string id="st_wpn_kiparis">
		<text>ОЦ-02 Кипарис</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_kiparis_descr">
		<text>ОЦ-02 (ТКБ-0217) «Кипарис» - пистолет-пулемёт, разработанный в 1972 году по заказу Министерства обороны СССР (ОКР «Кустарник») конструкторами ЦКИБ СОО г. Тулы Н. М. Афанасьевым, Д. П. Плешковым и Н. В. Трухачевым. За основу была взята компоновочная схема чехословацкого пистолета-пулемёта Scorpion Vz.61 образца 1961 года. Автоматика ОЦ-02 «Кипарис» работает за счёт отдачи свободного затвора. Ударно-спусковой механизм куркового типа позволяет вести одиночный и автоматический огонь. Выстрел производится с закрытого затвора, что увеличивает точность огня. Прицельные приспособления открытого типа состоят из мушки с намушником и регулируемого целика. Использует коробчатый магазин с расположением патронов в два ряда. Для повышения устойчивости оружия используется складной приклад, который в походном положении складывается поверх ствольной коробки. Стреляные гильзы выбрасываются вверх и назад.\n 
        В Зоне это оружие не редкость и обычно используется бандитами и одиночками, которые не могут позволить себе более совершенное оружие.\n \n
		%c[ui_gray_2]Особенности: \n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] ДТК/Глушитель "Ротор-43" 9мм.\n
</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_kiparis_upgraded">
		<text>Улучшенный ОЦ-02 Кипарис </text>
	</string>
	<string id="st_wpn_kiparis_upgraded_descr">
		<text>ОЦ-02 (ТКБ-0217) «Кипарис» - пистолет-пулемёт, разработанный в 1972 году по заказу Министерства обороны СССР (ОКР «Кустарник») конструкторами ЦКИБ СОО г. Тулы Н. М. Афанасьевым, Д. П. Плешковым и Н. В. Трухачевым. За основу была взята компоновочная схема чехословацкого пистолета-пулемёта Scorpion Vz.61 образца 1961 года. Автоматика ОЦ-02 «Кипарис» работает за счёт отдачи свободного затвора. Ударно-спусковой механизм куркового типа позволяет вести одиночный и автоматический огонь. Выстрел производится с закрытого затвора, что увеличивает точность огня. Прицельные приспособления открытого типа состоят из мушки с намушником и регулируемого целика. Использует коробчатый магазин с расположением патронов в два ряда. Для повышения устойчивости оружия используется складной приклад, который в походном положении складывается поверх ствольной коробки. Стреляные гильзы выбрасываются вверх и назад.\n 
        В Зоне это оружие не редкость и обычно используется бандитами и одиночками, которые не могут позволить себе более совершенное оружие.\n
		Это модифицированная версия пистолета пулемета оснащена тактическим набором произведенным техником долга Громовым (ака Mangun). В ней используется Удлиненный ствол увеличивающий точность и облегченная болт-группа и спусковой механизм благодаря которой удалось повысить скорострельность.\n \n
		%c[ui_gray_2]Особенности: \n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] ДТК/Глушитель "Ротор-43" 9мм.\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] 9мм 50-зарядный барабанный магазин.\n		
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] Улучшенный механический прицел с тритиевыми вставками.\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] Красный тактический ЛЦУ.\n \n</text>
	</string>

</string_table>
